[認真問] 警察定入境

認真問
講工資 講前途 講升職 工作環境
係咪 入境處完勝 ?

你入到邊樣就邊樣啦

頭3樣一定係黑警贏

因為我做緊後者

警犬做一世老散嫁喎，唔係咩 ?

第一次聽老移輸比peter，師兄你都幾廢喎

利申：隔離部門

唔洗點樣日晒雨淋既老移

有offer再算啦

聽人講 警察缺人
唔係弱智就請

散仔定officer?

入境for sure
想做狗定做人？

有offer先講啦

都要睇下係咩主人

如果入境無警察有呢 ?

點解你好似得把口

講升職

散仔: 入境
Officer: 警察

咁你仲有得揀咩

入到PI 有冇得升職已經唔重要
散仔黎講入境好似幾好

有，揀唔做，做廢青

Officer 緊係警察啦

不過考到先算啦

我講緊officer, 老移officer 升職難人盡皆知

入境升到CIA都是沙展入工，自已諗啦。

講得岩

pc大把人做到退休都係散仔，ia 升sia基本上計年資，相反pi實有得升，io 就出名難上

其實紀律部隊都唔好做....
但如果一定要做一定係揀入境

根本係辛苦錢黎